【代係紅媒翻工既朋友post】港共暗地裏又再次出招，製造民鬥民假象

我既一名係紅媒做既朋友話收到風，政府同紅媒打算咁玩：

製造民鬥民假象，令抗爭者打多條戰線疲於奔命，從而令運動收皮

我相信今日大波MAN call晒人馬清元朗既路障既新聞大家都睇過，我地睇下各大媒體點樣報導今次事件：

蘋果：【抗暴之戰●元朗】藍絲「大波Man」帶隊 清路中障礙物 (13:07)

HK01：【11.13．元朗】大波Man指揮清路障 四川婦：義工沒收錢 (13:27)

頭條：【大三罷】防暴警元朗清場拘一人 多次舉起黑旗橙旗警告 (13:08)

CCTVB：元朗大棠路站一帶路軌受嚴重破壞 有人自發清理路障 (14:31)

HKG報：【拒忍亂港】市民怒火街頭 擊退黑衣 移除雜物 (12:00)

呢幾篇野最大既分別係咩?就係邊個負責清路障。事實係防暴同埋班藍絲都有清的，但係紅媒偏偏寫到只係得D所謂「市民」「自發」清咁
(BTW睇左咁多篇報道，TVB真係最撚仆街，繪形繪色咁寫到班黑社會幾咁團結)

實際上，呢次「清路障」既行為係有組織的，係香港警察同黑社會夾份既一場戲

證據一：大波MAN吹雞
大波MAN係前警犬，依家做黑社會，佢吹晒雞執RB
石房有（英語：Man, Shek Fong Yau，1975年6月24日－），俗稱「阿Man」，香港激進建制派人士，香港親共團體「忠義民團」成員，曾擔任香港警察。

證據二：有記認--「香港好市民」手袖
如果係臨時自發既話，點會臨時臨整到咁多個BADGE出黎?

(圖片來源：蘋果)

證據三：微博有狗乸吹雞

呢位「風中微塵」得到黨報認證，係狗乸一隻：
「香港文匯報訊（記者 凱雷、實習記者 李劍寧）昨日上午，香港警嫂「風中微塵」來到香港葵青總區青衣警署……」

證據四：警犬冇捉到犯左蒙面法既人
可以睇返上面蘋果新聞同張相，班人戴晒口罩都唔撚捉，又話要嚴正執法?蒙面法死撚左呀?警犬盲撚左呀?
蘋果：「警方舉黑旗後未有拘捕行動，只是不斷向前推進，並清理路中障礙物。此時穿着白色T的藍絲『大波Man』石房有出現，帶同多人到來清理現場，他自稱是『元朗好市民、義工，自發到嚟執垃圾』。」

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

但係，呢單咁無聊既新聞，竟然可以俾林鄭拎出黎講：

「各位市民表達了對香港的熱愛，為我們今日如此紛亂的社會注入正能量，我在此表示非常感激他們。當我們說要全城、各界共同止暴，其實每一位市民、每一個界別都可以出一分力……」

林鄭呢個statement有好有深意，佢帶出左兩個問題：
1. 其實之前一直都有市民自己清RB，但係點解林鄭只係今日先讚呢?
2. 點解林鄭要咁強調係「市民自發」而唔係有人(警犬+黑社會)組織呢?

因為佢地要鼓勵更多藍絲出黎，挑起人民之間既仇恨，製造一個市民鬥市民既假象

而呢件事今日已經係元朗發生左：

同時，藍絲清除路障已經光速被黨媒大力表揚：

環球時報：【元朗市民奋起驱赶暴徒 清理路障】(12:50)

觀察者網：路上一片狼藉，元朗街坊持磚怒追暴徒 (14:31)

中國日報：元朗市民奮起驅趕暴徒 清理路障 (15:39)

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------

「民鬥民」係中共最拿手既招數，配合中國人熱愛內鬥既DNA，每次出呢招都戰無不勝。而「民鬥民」亦都會影響到呢次運動既成敗，因為：

1) 更多藍絲會因為被加獎而出黎打人
2) 我地要分心應付班藍絲暴徒，被逼分薄戰鬥力
3) 政府可以用呢件事去spin呢場運動已經唔再獲得市民大眾既支持
4) 加強藍絲氣焰，1124區選佢地會更加出力
5) 外國左膠會反對，之前燒個位藍絲呀伯Twitter都已經有微言
6) 將政府VS人民spin到民VS民，阻止示威燒上大陸，呢個係共產黨最驚既事

其實老共黎黎去去都係得呢幾招，大家都好清楚，不過我長氣D，想提下大家千萬千萬要小心

防止老共再次得逞，本人有以下少少建議：
1) 無論想迴避定反抗，請大家對住班藍絲個陣要小心處理同佢地既衝突
2) 如果想同班藍絲口角的話，最好係由着普通衫既市民做；勇武無謂嘥戰鬥力去對付班no stakes in society既人。勇武手足有更緊要既野要做!

最後循例都要講句：
光復香港 時代革命
五大訢求 缺一不可

冇計 已經返唔到轉頭
我blame 警甴執法不力 選擇性執法
法官鳩判 而家講乜都冇用
成個司法系統已經玩完
獅鳥又好勇武抗暴又好只會越嚟越多

香港一定係有人收錢覺得為自己開飯就連自己尊嚴都出賣去打返自己香港人，佢地跟本唔諗咁耐嫁黎既自由點得返黎每日安心生活到而家。收人錢就打又斬香港人自己人。

推！有用post, 唔好中計

Push

推

今日紅媒咁出

到底真係有風骨嘅報紙得翻幾多

掉磚個單係咪元朗同上水都有

呢個好難解決
只能出神獸增加佢地行動成本
例如收錢都唔夠湯藥費

民鬥民有乜唔好？
一個戰鬥力唔強既敵人對建構香港民族極為有利

中國人思維係咁
有飯食自由民主都唔想理
they do not have a higher pursuit in their lives, which makes them no different from beasts

打多一條戰線會嘥力
與其製造多一個敵人，倒不如分化敵人本身
中共拿手絕活，跟毛主席學搞革命

黑衫前線唔好出手
最好街坊裝市民搞佢地
就算民鬥民，示威者都可以保持正義之師形象

唔好俾政府推返去佔中個時咁

同意 如果佢地嘈就唔洗理佢 等其他同路人 同佢地嘈 如果佢地郁手 就極速解決佢地

推推推

push

民鬥民唔係今日既事啦

大多數都係元朗

個post 其實係send俾我和理非睇

因為最容易受襲擊嘅就係和理非

而勇武都要小心，因為佢哋好可能係你走嘅時候捉住你，可以預見嘅係，出嚟搞事嘅藍絲會越來越多

政府劇本就係民鬥民，唔係唔鬥得，但手足一定要比以前更加小心

有用post推唔郁，連登已死

去戰鬥先有經驗升級，先可以練膽，先可以改善組織強度
團戰打唔贏就應該去打野怪升級就係呢個道理

死咗好耐，呢度啲風成日吹我地去錯嘅重點

Sor, 分唔到團戰係對藍絲定狗狗

放多啲風話Set RB 二千蚊一工囉。
拆 RB 冇千八蚊點會有人做，唔會做義工咁蝕底掛。

野怪係藍屍

點解咁多資料嘅post 推唔郁，啲無實質證據嘅post嘅神探post就下下爆post?

沉寂多時既黑社會又出返黎
大家覺得會唔會有人收到order要做野？

突發 荃灣大量黑社會打人 記者走唔到

雖然話唔割，但呢啲粗重野應該由街坊市民做，唔係勇武前線做

民鬥民真係好撚on9

多左一邊敵人
唔代表另一邊叉佬人數會少左
結果只係增加左敵人戰鬥力

其實唔係唔准私了，係所有手足都應該有覺悟，激進斬人藍絲將會直線上升

P牌推唔郁

佢啲招不斷重後使用
不斷測試

呢招對中國人萬試萬靈
但係我地唔係中國人，not yet!

Lm

前線唔好參與理論，走人先，
交俾街坊，時間拖耐左，有人會報警

真係唔明點解中國人點解對民鬥咁冇抵抗力，打自己人好high咩？

up

真，街坊俾人拉到最多咪告輕罪
前線俾人拉，你自己諗下你背囊入邊有咩

政治係拉攏既藝術，與其同班藍絲屌老母，點解唔等班藍絲屌林鄭老母？

當我地係三個月前?夠膽郁手先實打到你仆街

打交唔撚驚佢，最驚係捉住手足等狗狗黎捉

傻啦，你打到佢唔敢出嚟，佢仲邊有民眾呀。收埋個雞碎咁多都唔夠醫藥費

因為中國人要係「外人」面前扮團結，有咩不滿又唔肯即刻講出黎，積埋積埋就好容易變小圈子互鬥

冇camera先好咁做
燒多一次我都唔割

總之之前總結共產黨戰術,間中拎出黎睇就知
分化,民眾鬥民眾ed
冇變過
堅持不割

不要輕敵！！！

咁樣係證明佢哋武力強攻唔掂需要用軟

我哋所有嘅招數都要用盡先有機會贏

黎明行動中午快閃晚上開花
文宣美術Twitter拉攏中立可以做嘅應該都盡做啊

取易不取難,欺善怕惡

好撚戇鳩，中日戰爭共產黨都係打國民黨先。

一個人佢地肯定唔會敢講
但係依家係牽涉到大波Man 成班黑社會
佢地係organized triads with weapons in hand
有武器 有警犬保護 佢地打人唔會留手

支共不嬲最叻都係玩分化
再配合假新聞同黨媒操控輿論
用民族主義去煽動情緒
製造人民鬥人民

屌，好恐怖，成班生番

推呀

手足要萬事小心
推俾前線睇

最後普通衫市民負責理論呢個做法幾好

老老豆豆，大波man 班人到底收左幾錢

偽推

重點: 唔好同佢地周旋

p牌推

push push

On9政府成日出啲揦鮓招數

屌你咩，荃灣，天水圍，葵涌村，太子同港大好多地方打到七彩

721 85 811 831 101 1111

香港人七成唔怕你班警犬，你點分化都冇用，你睇吓藍絲多多定係我哋人多囉

唔好同佢地糾纏
留翻啖氣好過

無錯，咁先至要提前線小心

民鬥民就街坊裝，唔好再黑衣。

佢係前警犬
幫佢d前同事出返啖氣都得既

依家警黑合作
警犬收左檔
班黑社會都未必有好日子過

其實大家預咗攬炒，無論以咩方式，我哋都已經作出最壞打算

太睇得起我地武裝力量
進步速度會跟唔上

唔好同佢地糾纏太耐
後面會有防暴埋伏

我地要將敵人同化
話卑藍絲知呢個係政府既問題
政府一早解決左問題就無事
唔好做共狗既幫兇

死係藍絲手上好無價值

p牌幫推

agree

做咗好耐啦，2014年時最癲峰

呢個諗法太天真，震懾佢哋就最好
呢班仲係口慾期嘅生物無咁嘅智慧

而家仲癲

或者休班犬以黑社會名義去打人
之前荃灣都試過

pish!

hkg報都叫傳媒?

無錯
由day 1 開始已經係民眾鬥民眾
平民vs 警察

共產黨有傷過一條毛咩...?

不過已經番唔到轉頭

不如借力打力啦
有冇方法令班on9藍絲比popo對付呢？唔洗手足搞？

殺緊幾個殺到佢地唔敢出黎就係最好方法
不過香港人心態上去唔去到咁盡都係大問題
同佢地打係冇可避免
因為佢地唔係單純藍絲佢地係中共嘅既得利益者 冇可憐同化

最要防係鄉黑福建社團裡面果班賣左良心收錢斬返自己香港人既人，佢地恃住利益無以前啲咩義氣講架喇。所以大家一定要好好好小心

P牌照推

推
次撚次都係元朗，都係班牛屎佬同支那蝗

pish

they have no stakes in society
點解要為班人型豬犧牲自己？
man it's not worth it

前線遇到講唔埋既生番藍絲最好即走！！！！
街坊嘈交要盡量保持身體距離！！

推比勇武睇，和理非街坊作掩護，唔好戀戰唔好單拖，齊上齊落。唔夠人個陣一定要cover自己先

唔駛同佢地講道理
依家示威係leaderless movement
係冇得傾，亦都搵唔到代表去傾
但係林鄭政府仲生勾勾係度
時間一長 經濟一差
藍絲一定會向政府施壓

但係你既主線係共產黨
打支線打到爆機都係冇用的

同埋拉散對警暴注意力

食TG
俾popo恐嚇

非常重要既post
多謝手足提醒

佢地福建人自己小圈子
從來冇融入香港人呢個圈子入面

推爆你
唔係陣間又俾人洗走左

exactly
燒個人型豬上晒頭版

最緊要多和理非肯幫手

有用post

甴近平

完全同意

曱近平

認同啊

其實啲紅媒一直都係紅媒
只係以前未露底

其他今日唔夠手足反攻姐
試下反掉兩舊已經縮番老母閪度啦

要留意既係
今日一過，會有更多真心膠藍絲自發

條on9又唔知係禮賓府傾咩對策

滲透左30-40年你估流架

但佢地有狗照住

直頭唔好理佢,由得班垃圾鳩企鳩做
你拆完我轉頭起返,你要打我去食飯,留力打曱甴好撚過

同意
中共真係好撚擅長玩呢招
而家最好就鬥死哂我地呢一代 唔使阻住哂

我相信既野係可以改變多一個人就改變一個人
不過推

依個要推

li個要推啊

P tui

係 佢上邊quote嘅片有個係上水
死人那個

Push警世

真係唔想去到鬥殺局面 一黎10隻賤種藍屍性命都不及一位手足
二黎d革賤種社會底層癲起上黎無人阻到

好post，推

Pish

只要有一隻藍畜好似個馬鞍山個廢伯咁出事
就唔會再有畜生夠膽出嚟

文革有板你睇，班友無人性

好好好認同，幫推

有記者朋友人一定知呢個係真料

地下d 磚買多支膠水痴啦 睇下佢執到幾點先執到1粒

喺，要制造良好市民假像控制本地同其他地方輿論，所以今日佢哋好奇怪，令日頭rb效果唔理想，不過處理當前問題先。

要做少少形象功夫
由得街坊去做
到時就可以煲埋街坊保衛家園
對抗保皇狗

點有咁多街坊就自己諗

重演九龍灣淘大，班藍絲驚咗一排無出嚟

咩民鬥民 藍絲狗不嬲係額外小怪 根本唔放在眼內

贊成民鬥民就街坊裝
以武制暴都一定要計時
唔好為班廢人搞到走唔切

其實廢老清rb都唔緊要 狗清rb你都唔會上去硬碰啦
咪匿埋一陣再出黎set過咯 同埋之前有po話block淨一條線都夠塞 加埋斷開zigzag咁？
唔洗多重風險啊

共匪都係想用恐懼做武器者
藍屍唔識驚架咩?

死左咩 0044政府稿話危殆？

呢個一定要推

同連儂牆做法一樣

Pak

中國文化係殺子文化黎的
魯迅既<狂人日記>有講過
「救救孩子」都係出自佢篇文的

Right

香港版就係67暴動

大波man 係黑社會
有武器有popo照住
唔會買你怕的
落單藍絲驚閪呀？

訓前一推

唔好再叫香港人！反抗！

呢位手足都有差唔多既見解

考驗和理非不割既時候到了

今日應驗咗
"正氣嘢"如清街道就日頭做
污糟嘢就夜晚黑社會/休班警做

好有可能係因為中大單嘢衰咗所以佢地升級

出晒面啦已經 可以講係最後大絕黎 有裝既手足遇到真係無視佢地算啦 佢地爛命一條黎架咋

非常同意
勇武無謂嘥戰鬥力
保留資源喺重要嘅戰場

自卑
憎人富貴
唔抵得你有自由
寧願一齊折墮

我真係好想知道個政府搞到咁撚大件事 明明一開始早啲前會修例就可以解決到嘅事係都要搞大佢係為乜 同埋今日中大拒絕頒發禁制令都真係好戇鳩 個紅底法官仲要拒絕埋個上訴要求 香港已經唔係治安嘅問題而係法治嘅問題

呢個都岩
你上得多大陸網就知
班憤青最鍾意屌上海深圳
因為佢地成世都拎唔到呢兩個地方既戶籍

呢個post 好詳細！ 直得深思。好波

所有假新聞製造者 死全家

收錢嗰班分化唔到，唔收錢嗰啲根本唔成氣候，嬲多陣就會港豬式習慣

你當自己有十萬人出黎勇武? 你評估到鄉黑+勇武藍絲有幾多人?
廢中廢老 人夠多
佢地知打我地有錢收又唔會被人拉 只會比黃轉勇武更多
你明唔明民鬥民
1. 黑警 可以武裝暗地裡支援 執法支援 情報分享
2. 唔好成日當自己好多人 如果對家可以免責私了
你估對家會唔會沖出黎打?
3. 民鬥民到一定程度 可以屋企都唔洗返
只要有藍鄰居報串行蹤 班藍絲可以每個私了你
當然你都可以私了佢地 內耗之下 點打得過藍+黑?

尋有好多係有組織
企係今日塞鐵期間打鬥 都係真民鬥民
雖然係初步 但已經開始左

所以12號開始 黑警係各區開始放軟手腳
先等手足盡情塞 谷下藍屍仇恨
再清場 唔似之前即刻開拖

再加埋13號元朗 上水等有組織既自發清rb行動
帶起普通藍屍情緒 等佢地有更大勇氣企出黎
朝早 日頭就會有防暴到場做下show 盡量唔影響番工 唔大規模行動

預計入夜後就可能發生真民鬥民 再加無警時份 等出現多單私了
先再派防暴清場同拘捕

旨在製造手足對人暴力畫面 合理化黑警武力及出解放軍理由
而且咁樣政府可以用最少成本先分化和勇 再清武勇
同時唔需要作出太大代價
最後成立獨立調查委員會 塞住和理飛既口
但實際上出黎既報告都係搵幾個人畀安家費出黎制旗

仲有藍同黑有咩事死左 支共都唔會有咩損失
基本上0成本

中共其實都叫成功左 由林鄭 中共 到而家 中資黑警

已經大幅轉移左視線

「如果想同班藍絲口角的話，最好係由着普通衫既市民做；勇武無謂嘥戰鬥力去對付班no stakes in society既人。勇武手足有更緊要既野要做!」

重點！

tui

0 負皮🤭

一舉幾得，做中共文宣機器拍片比大陸人睇，民鬥可以消滅曬兩邊人，佢地咩都唔洗做就鬥死成班人

真係要推！
以後大家唔好同藍絲嘈

黑社會出返晒黎，港共你就係得呢招炸？

[有片］上水連續第二日出現有組織性突襲

一個政府面對問題個陣，考慮既唔係解決方法，而係用其他方法去轉移民眾既視線，去解決提出問題既人，呢個政府仲有冇能力去帶領呢個地方，領導呢個地方既人呢？

其實從來無群眾鬥群眾 班藍屍同狗都係解放軍 全部聽黨指令
分別在於武器級別
你覺得你放過佢 佢就唔會搞你？ 肚都介開你 殺埋你扔落樓

冇人話放過佢
只係唔想前線出黎為左班垃圾犧牲自己

當然無需正面打 但私了要再加強

必須推，再諗對策

輕輕一推

今日應驗左九成

要置頂

今日應驗左

14:43 元朗青山公路有人遊行，部分人手戴橙色臂章

大波man又出黎

政府一吹大雞d妖怪出曬黎

民鬥民唔係街頭打鬥咁簡單，你想像下鄰居篤你灰、所有行蹤俾人爆料，鄰居幫手屈你、數之不盡嘅可能

最恐怖嘅係文革係香港借屍還魂，藍絲失控唔係人咁品

李慧琼條仆街仲吹雞叫市民加入制暴

唔係屌林鄭老母既麥美娟

文宣戰唔可以輸，在無人將呢個post變圖周圍 air drop

琼子都有

1984 is happening in 🇭🇰 now.

白色恐怖擴大化

我想講建制蠢蠢欲動，唔好輕敵

乜撚野會黎架

李慧琼促請政府成立「止暴協調中心」，由特首帶領問責團隊以至整個政府，發動全民參與止暴制亂運動，例如讓市民協助清理連儂牆，但政府須提供安全配套。她說，警方連月執勤，已非常疲憊，政府有責任增聘警力，調配人手，令止暴制亂工作更有成效。

劇本：深紅引藍營組半民兵>引起兩派大戰>黑警正義使者化身出黎制止>林鄭收割成果

正式宣布，文革重臨

第二波: 鬥校長

文革發生緊啦各位😭😭😭😭

敵人多，我哋咪休息返一日囉
無必要硬碰硬！
到佢地龜縮，
手足們又玩過！
我唔信佢哋有咁多錢分足一個月
你估個個好似我哋咁齊心咩
無錢都要抗爭五個月？

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

請不要干預大學內政，並對大學事務說三道四

咁撚垃圾既文筆
邏輯狗屁不通
書面語同口語夾雜
咁撚樣都話自己納稅人
搵鬼信

佢地要趕校長落台，我只是需要校董會同意就得。
佢地亦唔需要大眾支持，只需要假造輿論，
假扮社會上有聲音要校長落台已經得。

文革復僻

一早知道了，大家小心

直接屌琼子問佢禮儀廉而家係咪支持黑社會執法

唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

各人有唔同嘅諗法，不過都想大家多d思考點樣先係對個運動最好嘅行動

政棍+黑社會

荃灣二陂坊黑幫

有乜意見可以折解人民鬥人民嘅局面？唔可以比港共得逞⋯⋯

p牌心意推

曱總想玩文革

有冇諗過搞返個反化武 關注香港催淚煙毒害既遊行集會？

成件事嚴重到好似越戰 同埋切爾諾貝爾咁！

美軍於越戰期間為300萬越南人，送上第一類致癌物TCDD，之後，最少15萬名畸嬰在這片土地上出生。

經過這幾天，香港已淪為新世紀的化武之城，毒煙遺禍，我們能承受嗎？

反化武集會 關注國產催淚彈禍害

可以請埋專業人士講禍害
e.g 化學博士Dr k kwong
請受害者（記者etc)講自己中招情況 例如：氯座瘡，流黑色m 血，最好有圖有真相

最緊要出埋d 畸胎圖，患癌比例圖，有咁真實得咁真，香港人係要咁切身先識驚！

仲有食水，泥土，空氣食物，生物鏈已經受污染，同埋雀鳥魚類死亡！

可能好多小朋友嘅家長 未必好黃個種 因為小朋友下一代會受影響都會支持個遊行！

仲有d 銀髮族都唔會想個孫生cancer 生畸胎 絕子絕孫！

仲有d 愛護動物人士，好多貓貓狗狗都起屋企食到tear gas 搞到嘔黑水，又哮喘！

拉攏中層市民 | 如何驅逐中資 | 曱總想喺香港搞文革，我地就反其道而行

香港即將三分天下！

有用，推。
要對準官員同帝制派